「十月驚奇」提早發生，華為斷芯、美國駐華大使突然卸任、世貿組織宣布美國違法、中國軍系企業被揭全球收集情資，｜徐時論

#華為斷芯 #美國駐華大使卸任 #世貿組織宣布美國違法

國際政治分析：
「十月驚奇」提早發生，華為斷芯、美國駐華大使突然卸任、世貿組織宣布美國違法、中國軍系企業被揭全球收集情資，微妙地影響美國大選選情
｜徐時論
20200916

徐時論 TsuisTalk
141K subscribers

#華為斷芯#美國駐華大使卸任#世貿組織宣布美國違法#振華數據#中美角力#美國大選#徐時論
國際政治分析：「十月驚奇」提早發生，美國駐華大使布蘭斯塔德突然卸任、世貿組織宣布美國違法、中國軍系企業被揭全球收集情資，微妙地影響美國大選選情｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com